元朗水馬堵路 私家車衝路障 有人擦傷

民間今日（5日）發起全港罷工，市民於多區路面架設路障堵路。其中，有市民於元朗YOHO對開馬路放置水馬，其間一輛灰色本田汽車停泊於水馬前，記者現場所見，車廂內本來沒人，其後疑有人登車，驅車衝向水馬並往上水方向離開，有市民隨即敲打車窗，欲阻止私家車離開。現場消息稱，在場兩名市民遭私家車擦傷，清醒被送博愛醫院治理。

根據車輛登記資料，涉事私家車的登記車主為男子潘X仁，登記地址為大圍祥豐大樓，但公司註冊處未有其記錄。

屌佢老母